(有圖) 大埔墟有市民後腦大量出血

有片

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

推

9月8點應對外國記者+資料整合+3首歌歌詞

屌

識人既就幫幫佢

所有集會開始前，應先唱頌或奏《願榮光歸香港》

參加者應當起立，肅立致敬
右手置於心胸前
任何非宗教的頭飾應摘除並放置於左肩

哇 仆街狗冇人性

【數據分折，重溫 ！】想自殺？想重刷首抽？入黎睇睇先！

黑警死三代

好似叫朱仲強
隔離post見到

唔知你地有冇留意到
D警察根本唔係制服人, 而係想扑暈人, 即使人地冇反抗佢地都照扑
真係痴撚線, 擺明係濫用暴力

屌你老母

想殺人
殺唔死人都要打到殘廢唔可以再出

黑警填命啊！！！！！！！！！！

點解警察有急救人員

push

聽日唔玩激光唔玩火，一齊唱美國國歌感動美國國民！

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?
Whose broad stripes and bright stars,
Through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched,
Were so gallantly streaming.
And the rocket's red glare,
The bombs bursting in air,
Gave proof through the night,
That our flag was still there.
Oh say does that star spangled banner yet wave,
For the land of the free, and the home of the brave.

仲有呢首Hong Kong Anthem，香港國歌你唔係唔識唱下話

《願榮光歸香港 Glory To Hong Kong》
何以 這土地 淚再流
For all of our tears on our land
何以 令眾人 亦憤恨
Do you feel the rage in our cries?
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
Rise up and speak up! Our voice echoes
盼自由 歸於 這裡
Freedom shall shine upon us

何以 這恐懼 抹不走
For all of our fear that lingers
何以 為信念 從沒退後
With faith, we shall never surrender
何解 血在流 但邁進聲 響透
With blood, tears and sweat, we shall stride ahead
建自由 光輝 香港
For this glory, lib-eral land

在 晚星 墜落 徬徨 午夜
When the stars no longer guide our path
迷霧裡 最遠處 吹 來 號 角 聲
In the fog, the horn of conscience summon us
"捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
“Persevere! For we are as one, with poise and be brave
勇氣 智慧 也 永不滅"
Courage, wisdom, are long with us.”

黎明來到 要光復 這香港
The dawn has come. Let’s revive our Hong Kong
同行兒女 為正義 時代革命
Revolution of our time! For righteousness!
祈求 民主 與自由 萬世都 不朽
Democracy, n’liberty, wish them long last here
我願 榮光 歸香港
For the glory of Hong Kong

水月
清醒啦

好恐怖啲血一舊舊咁？係咪腦漿黎 利申唔識

佢地係想殺人

預左前線POPO被禁出TG, 一定會短兵相接, 晚晚唔見紅唔收隊.......

又扑頭 會死人呀

一手：中埔墟站月台大量警

當時佢父母係佢身旁，個仔被黑警扯走狂扑頭，父母被黑警擋住逼佢地望住自己個仔俾人圍毆濫捕cls

頭先逆權公民又有哩幕

同父母一齊 即係唔係示威者

又死左一個手足。。。。

緊記 切勿信黑警&左膠既任何說話

唔好亂講
live有播 上左白車

屌你老母死黑警 又想謀殺

唔好亂up ok?
上面已經有佢包好既相
下下咁傳fake news你想點

yes

cls

神情呆滯 暈定咩左

全部CC比美國

傷者嘅眼神咁散嘅？
希望佢吉人天相

佢地一家三口只係返緊屋企嘅市民

又落閘毀滅證據？

屌你老母賤種黑狗
搵人聽日帶去領事館睇下佢地琴晚點血腥鎮壓小孩

有病架

收風話男仔上左白車, 入那打素, 有議員會幫佢

殺人填命

黑警死全家

聽日又一堆人被跳樓

好彩
要頂住呀

冇反抗都照打

扑完人冇後果 下次重唔扑大力啲?

哇屌 推

死你老母

幾時清算班仆街速龍

屌你老母下下仆頭

要跟進

屌無人性

屌你老母死黑警

因為唔想救護救人，諗個理由阻止真正救援

好撚嬲

貼塊膠布就唔洗死，咁唔洗搵醫生啦

不好有事呀 吊

呢個case外國都會好大反應

CID狗

twitter!!!!!!!!!!!!!!!!

收皮啦5毛，想殺人咪出聲囉，屌你全家呀5毛

想殺人咩屌

岩岩睇大埔墟Live...
見到有個年輕手足想走出狗圈，但俾5-6隻狗一齊圍住扑頭...
爆晒肛... 好肉痛

有少少建議... 雖然唔係好事...
但如果明知走唔到，俾狗斷晒後路，唔好跑走啦...
因為狗隻喜歡追擊移動物...
你越走，佢地越興奮...
你企定定, 佢地反而無借口打你

可能會唔甘心，但貼牆企，減少受襲方向
保護好你後腦同背脊先，減少受傷的地方...
如果真係一棍棍打落黎，以我所知，手保護頭頂，下爬向下貼向心口，踎低，繼續貼牆
記住要叫記者添呀...

希望有其他精通防身術的手足指正

以後

香港人新精神：打狗救人

shit

一定要無事！！追究到底
死黑警

沒事就好

屌 黑警一撚定要死

CLS 仲打到咁

已經上咗白車 啱先live影住
唔好再亂估

立場現場記者話血好濃稠，相信係腦漿

我睇得出似腦漿多過剩係血

講真話 如果而家香港人繼續成隻芝娃娃咁 冇可能

推啊 屌你老母

Push

腦漿都流撚撚出黎

頭先有線live 影住十幾隻狗圍住佢打 明明佢都冇反抗過

下 有父母喺隔離都捉。。。
一定心痛死。。。

再唔企出黎，90後09後就會俾狗滅絕

係想殺人 蓄意謀殺

咁都得？

有冇人識佢

流好多血，怕命都冇

Popo又打死人啦

你條仆街係咪好想有人死

黑警係呢個時侯仲搞D咁既野 係咪好想過人權法?

Cls推啊仆街

你嘜撚野

推, 黑警死全家

just say it by mouth is useless

打腦喎
唔係醒到有意識就無野

點都要係去醫院check先知嚴重性

推
btw聽日中環見

屌黑警死全家

（轉載）
經過上次太子件事
今日會多左好多警方急救員係現場
因為好多時打人係武警同解放軍
黑警無權控制佢地點執行職務
班黑警都好驚再有太子打死人事件
所以今日開始會安排急救員幫手現場做急救

轉
核彈級聯署 要求中國還清清朝國債 唔還就歸還香港
入去簽左佢🙇🏻‍♂️
其實依家收email已經正常返 數字唔郁㩒F5就睇到

上twitter轉比人

Cls

屌你老尾，有條死黑警幫佢戴黑帽，條黑警手上仲有件黑衫，又想屈人

Popo思維上有殺左人，並作出行動

p牌仔 你覺得自己好幽默？？

我屌你老母
你老母就高潮

你老母就比我屌到高潮眼

收皮啦食屎狗 係咪覺得自己好撚好笑呀屌你老母

推呀

Dllmmmmm

藍絲嚟喎

我屌你老母

叫差佬d仔女試下俾人搏頭搏到流血

頂

係咪呢幾日至有急救犬
見東涌都有

圖一果樽/罐咩黎

有無需要打到一個後生仔咁樣？

朱經緯好無辜呀

痴撚線！個年青人都冇反抗，都比D黑狗打到喷血。

轉自大埔grp佢同學
叫朱頌揚 有人已contact佢媽媽 佢爸爸入左那拿素搵佢

佢地依家唔係要做戲咩？
另外 再發生太子咁樣 死人的話
又封幾日站 唔洗問 全城暴動 港共想唔摺埋都唔得

求post link

野飲掛

又打後生仔

we need evolution too

各位聽日見

人命黎架

屌你老母 死全家啦警賊
係咪要殺撚哂香港人

殘體字
88

一拳都打得死人，仲未有人死先奇怪

唔講以為個「急救」用隻手指咁指個傷口就會停止流血

Popo係殺人犯

佢地真係血腥到呢個地步架，佢想你失救而死

block 撚左佢

似枝裝麥精

嘩咩事

你而家先知？
612已經係咁

殘體

係
自己人仲可以阻止fa 提供資料比記者
殺人更易

Dllm

推有有人幫手

CLS 神奇功, 一指止血, DLLM

小朋友黎架咋
利申中學師兄

好似錯名
但from被捕關注tg
0040 被爆頭藍衫少年已通知家人及就讀學校，並已聯絡律師

扑頭黨

少林寺十八銅人咁款打落去

they don't have any injury so far...so they don't give a fuck

唔係第一次咁死黑警

屌你老母殺人犯

唉

癡撚線

死黑警又想打死人

點解黑警後尾要戴頂黑帽俾佢？好撚奇怪 係咪又想砌豬肉

屌你老母冇人性

Cls
下下扑頭
屌佢老母

左膠禍港

屌你老母黑警殺人犯

唔撚係掛

外國文宣...

朱頌揚

佢叫朱頌陽 係我同學
好多同學仔都比狗捉左 求救

香港警察 殺人兇手

大大力扑後腦 其實等同蓄意謀殺

backup條片
再放上twitter

段片一開始訓低無流血...
之後仲發生過咩黎

議員到未

希望大家一齊推

香港人新精神：打狗救人

我地要變

痴撚線 唔可以俾佢血白流

痴撚線

大埔grp佢同學話叫朱頌揚 係揚唔係陽

我估計，警察自己做埋急救員，萬一出事唔想有人知，現場記者又比格幾十尺封鎖線外，多數影唔清楚，

落閘姐係死左人

快d聯絡家屬 保護佢地！！

乜撚野係say it by mouth

痴撚線黑警

手足只係好彩冇生命危險
大家要記住 咁樣打後腦係蓄意謀殺

屌你老母死黑警
唔好諗住自己好撚大功勞
你地condom黎咋死仆街陷家剷

推
咩事？

究竟死左幾多人。。

痴撚線
條條黑警都可以光明正大咁謀殺

你錯啦。係殺咗人

警暴

仲要扑幾多人林鄭先收皮

樓上又話佢老豆老母係隔離？

cls 跟本係想殺人多過捉人.....
完完全全無需要圍扑到咁

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候
※從5/9~7/9之間發生多宗屍體發現案及墮樓案件,數量之多及密集情度前所未有及令人心寒,懷疑與831警方恐襲及暴力謀殺市民的事件有關

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第49日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第8日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
26.有市民被捕時被打至口吐白沫及不省人事,當事人至今仍未尋回,疑警方濫用武力殺人後非法處理屍體
27.至5/9日仍有3名市民失蹤,而他們都曾出現在太子站,而其社交網站在831後被刪除,其親友亦無法聯絡,顯然是有預謀地被失蹤
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識
906
1.在無預警同舉旗下瘋狂開槍
2.不斷濫捕市民
3.對無反抗的市民濫用武力,導致他們身體嚴重受傷
907
1.濫捕市民
2.對言語不通的市民極不禮貌
3.有女士被男警搜身及刻意觸碰身體,有非禮市民及違反警例之嫌
4.不停截查車輛 極度擾民
5.有市民被打到頭部大量失血,情況嚴重

多謝你提醒左岩岩放監同昏迷完最近醒既人

佢老豆老母係現場有咩問題 睇live見到有黑警擋住佢地

sor......just using konlish

都冇衝突既,

大埔grp 同學同佢媽媽取得聯絡者.

咪係。扑你一下又係冇事，扑你十下又冇事，分分鐘紮得仲快

點解仲要咁
係咪要打死人先收手

小朋友

屌真係痴撚線

只有美國可以救香港了

cls蓄意謀殺

不嬲編制上有

但故意搵黑警FA 拉布想市民死係二哥鄉黑炳強坐正後的事

鄉黑根本無好人

一早知佢地係要殺人

流血咁多隻眼仲精靈
好彩
睇落10幾歲

一家三口食完飯搭火車翻屋企
經過炸 有無必要打成咁
專毆後腦

唔否認你好難過
但請注意言論
唔好過度定義
佢未死

殺
Not 扑

仆街死黑警

仆街特登拎頂帽帶上去

係咪又屈人係示威者

殺人填命！！！

痴撚線屌你老母

上咗白車去醫院喇 追下po先

林鄭政府支持黑警暴行，黑警死全家之外、林鄭政府一衆幫兇官員一樣要死全家！

你以為
而家死人佢哋都有晒制度、方法
拋落海、拋落樓etc.

啲血杰架 屌

下 tg話叫余俊傑
咁究竟朱頌揚搵到未

全撚部打人都係香港警察
見人就打 屌你老母一定要負責

屌你老母 死黑狗

班狗怕唔怕清算個陣自己有事

手足......黑警死全家

唔知你有冇留意到
佢地唔係想扑暈人，係想扑死人

屌佢老母

朱果位係沙田被拉入控制室手足

集團式插贓嫁禍

請唔好係到悲傷， 唔該上twitter同fb個類野到留言， 上唔到前線都唔係係到涼冷氣only.

屌好撚嬲，係咪想殺人？

屌你死黑警

Factchecked 有家長跟白車一齊去咗醫院呀

隻狗仲手拎住個黑色袋

年經就是罪 CLS

屌你老母 黑警又謀殺

可唔可以俾啲尊重？

點解要扑到咁

政府無能，但我地唔可以坐以待斃莫講話就算呢班狗以後會唔會被清算，但放任佢地每多一日，就多一個香港人受傷，我地幾時可以做啲野？

一理非肯還手未?

隻狗0:33想打女仔, 個男仔擋咗
企定定都打

黑警
若然未報時辰未到
終有一日你會跪住求饒

死黑警 睇撚住收尾個幾年

癡線，好心痛

點解警察做急救
救護係咪可以解散

是但啦，死埋都冇用，香港人依然唔會行動升級

又白費條生命

Show Blocked User - 黑龍炎殺波
完全封鎖

玩膠5毛零容忍

明白
姐係依家兩個都聯絡到啦係咪?

黑警死全家！！！！

屌睇到喊

痴撚線 10幾條友圍一個小朋友

仆街痴撚線

痴9線，屌你老母黑警賤種狗

遲早搞出人命仆街

屌你老母死黑狗

diuuuuu

BLOCKED

最少4個被捕 全部中學生

召喚係後面銀行禁錢既大埔人

唔撚打死人唔撚安樂？

殺人犯

小朋友黎咋 食屎啦 死黑警
好心痛

CLS

DLLM

唔好犧牲連登既credibility.
唔好亂up.

手足撐住

打得好，唔打班港狗唔會醒

一見人昏迷 有機會死 就立即落閘 封鎖消息

痴撚線

黑警死全家!

叫佢返烏平達啦，講乜閪英文

會唔會又係啲黑警鬼鬼祟祟唔俾救護去救人，死啦好驚，好擔心手足安全

屌你老母即刻送院喇屌
仲問問問
問乜撚呀

禽獸都不如呀
屌你老母班冚家剷無人性
屌你老母臭閪

痴線，洗唔洗咁啊

屌你老母！只係鬧人都冇心救人

cls 加埋地下個隻有8隻狗圍嘔個細佬
一定要煲大上國際

diu

我唔係屌手足。係屌個黑警
咁都安心啲

屌 影撚住都咁撚樣
冇影住會點
831

真係？有無完整片段

又殺人

全部警都一定要死

止暴制亂

果個唔係沙田咩

聽日一人一張print 呢啲相去俾國際睇呀！！！！

呢個都上咗喇 去那打素

我屌曬班狗老母

香港警察狗閪賤種
你班狗下場會好撚悲慘 唔會有人可憐你地

痴撚線
完全失控

街坊黎架咋下化？
係到亂咁扑
收皮啦淨係識恰市民

dllm每次睇到呢啲消息都真係想問成班畜生個良心去咗邊 人命嚟㗎

對眼冇哂焦點 痴撚線

一定要清算依班仆街

蘆葦蔥去撚咗邊
出嚟呀 解釋啦
呢個細路肯定唔撚係暴徒啦
屌你老母打到咁狠
食撚屎啦

呢段畫面一定要send俾美國參眾兩院啲議員睇，睇吓咁打人有幾合理

邊可能係父母，係既衝上去打鳩d警察啦

世上邊有父母會睇住個子咁8-9個人圍打個自己個仔會企定定響道

睇返段片 個死黑警仲粒頂帽比佢帶
想遮住傷口???????

依啲係"適當武力"?
個男仔雙手乜都冇喎 dklm

打到片1個
無上電視可能幾十個

哇屌

殺左人又唔敢認

香港市民變晒沙包

呢個男仔嘅朋友搵咗律師，學校有人幫緊佢了
另外佢個名唔係流傳緊個名
Source: 佢同學

又死人

其實我地係咪要認真討論殺畜牲？
依家佢地完全唔驚！

同謀殺有咩分別？

大家聽日代佢出嚟呀

個老母喊晒 俾兩隻狗圍住

駛唔駛咁撚狼呀 黑警要死唔係冇原因

補充一句，送咗去醫院啦，大家唔洗咁擔心

如果有live 影到證明
係朱經緯2.0 快啲告

個男仔本身有冇帶帽？

唔知你係咪新用戶
連登唔太接受人用簡體
有d人會對呢樣野好反感
盡量用番全繁體啦

send 去全世界媒體

點撚解打得落手 你老母有爺生無乸教架！

成班用警棍圍毆一個後生
cls

警察新開急救部隊？
咩人黎

冇死 係傷姐
亂講會比人屌 小心用字

已經唔期待班爛仔既解釋 只係希望更多人睇到佢地既惡行

係咁扑頭 on9

仆街死啦你

1. 人數多請救被捕手足，9叫口號零作用!
2. 人數多請適當地反擊!
3. 駒趕成功咪再挑釁，除非你確定要打過! 得你一個係送頭!
4. 警方胡亂執法，法治已死，民間自衛隊、新政府幾時有!

推呀 成班殺人犯

香港人識反抗未
嬲完咁又點之後呢？

呢位同學未死，請唔好亂講...

打人條片唔該推上國際

呢d 就係警方所講既 對等武力？？？？

五大訴求 缺一不可
九名死士 過千手足被捕
黑警依然逍遙法外
警黑勾結 濫暴傷人 暴力鎮壓

※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第45日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第4日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

好似玩咁 兩個伙記扑緊 其他人又走黎扑多幾下 之後即刻縮開

真係痴撚線 手無寸鐵又冇反抗 當係仇人咁扑
香港已死 攬炒吧
黑警死全家入輪迴

拉左入去 打到殘廢

一個男仔，手上乜武器都冇

七八個壯漢圍毆，到底有幾大仇口先落到手

到我地清算佢地嗰陣，真係要惡毒啲

至少要打斷曬佢地手手腳腳

twitter!!!! nuke!!!!

玩Cosplay乜都扮吓咁，總之又扮記者又扮救護，成班人圍住”做嘢”，其實係圍住繼續打

個大腦跌埋出黎咁？有啲似...

咁多狗圍毆一個市民

agger

屌你老母 班黑警快撚啲仆街死啦

點解一路遙言打死人仲要出手咁重？唔通真係好想打死人？

ps都係黑警一直出手重先多番解釋都釋除唔到疑慮

ON撚9 冇撚死到係到話又死又死
收皮啦屌你老母

其實以popo咁樣下下攞人命既打法
有冇人死不過係遲早既事
連登仔仲係度糾結緊係咪fake news
& 講左2個月麻包袋、打左膠藍絲 乜都無發生過
死人會全城暴動？ 最多咪係度吹下水
講就天下無敵

屈我分化啦預左喇

加油呀

當法治唔存在 和理非已失去作用 邊個勇武
邊個有話事權

本身都支持非暴力 但宜家真係佛都有火

我係現場淨係聽到有個女人狂嗌但聽唔到講咩 個個佢呀媽？

好似腦漿都出埋咁

你係咪食撚咗屎呀？
把口咁柒臭既？

可唔可以以後有狗衝埋黎既時候唔好淨係跑走 屌你老味夠人多既話衝返轉頭打柒班狗 打撚到佢地退 真係唔想再有手足落單犧牲

到底仲係咪香港？
小朋友做錯咩 要受到咁嘅虐待？
香港係法治社會，唔撚係大陸嘅人治社會呀！全部警察出街俾車撞撚死呀！！

屌佢老母，成堆狗圍埋去搏命亂棍扑，係咪想殺人？！

死咗咁多人 都未暴動
如果港共有咁易就摺得埋就好喇
唔通你身處平行時空？

Pushhh

根本咁多狗圍過去佢已經一定走唔甩，有需要再起勢亂棍扑嗎？！

黑警 填命

點解到左今日仲棍棍扑頭唔驚錯手殺人? 答案只有一個, 就係佢地已經知殺左人都唔會有事, 有人會幫你「善後」

Diu黑警殺人兇手

我地唔可以只靠單一片段去整合事情

無反抗都扑吊你老母

之後又滅埋口?

黑警打佢個時幫佢戴左吾知邊個既帽

畜牲都不如呀
唔可以用生物嚟形容

個班人根本無辜有d仲著拖鞋
防暴見人就打

有片都唔夠？仲想有咩？

似係腦漿黎

sor係沙田個位

香港警察我屌你老母 已經形容唔到幾憎佢地
皇天擊殺

可以點樣幫手？

聽日一定要俾美領見到
隔離po有片 狂毆細路

傻喇，如果腦內有出血。死亡率係40%左右。
只係會拖幾日先死。

Popo會屈佢有反抗 所以先打佢

唔好再亂up

如果有父母一齊
點會係示威者?

屌你老母死克警

屌晒你哋老母呀！！！！！！！！！！！！！

有無人睇到 個細路比人一路打
有黑警將頂帽戴落佢個頭度

陳惠珠 大埔新達廣場保安想出名

推到搵到佢為止

咪就係。。。。
不過隔離post好似話fake
父母無一齊

影到哂

真係睇到火都黎

屌你老母仆街黑警

之後就記者會話係佢跌左係地下幫佢執番

屌 唔好有事呀

#谷友提供 爆頭男仔嘅同學表示岩岩完大埔火車站人鏈，就見狗上gear落閘再拉人，佢地乜都無做過

睇到

殺紅了眼

黑警不得好死

屌你老母 又落閘

屌，真係會死架仆街

睇黎你都熟哂佢地既對答

班冚家剷識條柒,殺人最叻

死黑警 不得好死

未暴 係未有確實證據證明
個個都想係炒車無車人

黑警唔係食咗藥就係癲咗

黑警必須清算！

如果佢老豆老母真係響現場, 唔知係咪真係報應
自己種既孽, 結果個仔受
唔知個仔比狗打完仲撐唔撐警

靠呢班人專業維護法治
人唔笑狗都吠

我信有報應 只係遲早既事 上天一直睇住每個人

屌你老母黑警

岩啊其實制服人從來唔洗用嘢扑人仲要扑頭
加上咁撚多個警察如果係「制服」一人捉佢手腳都郁唔撚到啦
On9係到9up合理武力，合佢老母

條片咪證明左佢冇反抗囉

頂住喔 謝巴打

死仆街

咁你有無見過佢地話自己錯

屌你老母！！！

個「急救」警指住人做乜 有邊個急救動作要指住傷者

遲遲都唔成立獨立調查委員會 係有原因...

死黑警
你真係死全家都唔夠

毋忘
721
811
831

唔應該講咩無辜咩小朋友都打 你又知佢無辜？
無唔無辜 小唔小朋友都唔應該比人打到咁

應該係 我睇live都聽到
睇住自己個仔比人扑到咁

棍棍都想爆人頭，痴撚線

唉希望佢平平安安 腦入面冇出血
雖然睇佢後尾仲好精神 但係如果傷到入面真係可大可小

Twitter

死仆街食屎狗
殺人填命

一定要冇事

又殺人 黑警正仆街

全民發起我不自殺聲明運動

本人xxx，謹此聲明：本人身體健康、思想正面、樂觀開朗、有堅強信念。
I xxx, hereby declare: I am healthy, positive, optimistic, cheerful, and have strong beliefs.

本人承諾，在過去、現在、將來無論遭遇疾病、政治迫害、艱辛或其他任何情況，都絕不會做出自殺行為。本人除專制暴政以外，並無任何敵人。如本人遭遇不測、自殺、失蹤或任何非自然死亡，包括車禍、溺水等「意外」，均為中共與港共暴政指使加害。特留此存照。

I promise that in the past, present and future, no matter whether I have suffered from illness, political persecution, hardship or any other situation, I will never commit suicide. I have no enemies other than tyranny. If I suffer from accidents, suicides, disappearances or any unnatural deaths, including accidents such as car accidents and drowning, they are all murdered by the CCP and the Hong Kong Communist Government.

#我不自殺聲明
#NoSuicideStatement

麻煩大家係FB/IG tag3個朋友再share出去！麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

831 失蹤左幾多個？新屋嶺拉左幾多個？放左幾多個？

上個post
建議發起我不自殺聲明運動

可否即刻俾全世界睇到香港黑警警暴？

十一同你賀吓佢啦仆街政府

好撚嬲好撚嬲。

同埋打打下幫個男仔戴黑色cap帽係咩事 係咪想幫佢扮成示威者

全世界做文宣！聽日去美領

We may have lost a battle but NOT the war
我地今日機場喺輸左但場運動未

聽日美領大遊行要齊人！

只要過左五大訴求就會成真！
政府要係2020實行真。普選立法會
侵犯人權的官員人和家庭成員簽證可被撤銷，外資可被凍結！

呢個先喺真真正正嘅END GAME
未清楚咩事可以睇下面

1。草案要求中國政府履行承諾，容許港人治港、高度自治，並且確保香港人可以通過普選，選出行政長官及立法會所有議席，當中特別設下「時限」，要求在2020年普選立法會。

2。特別警告香港若就23條立法，除非可證明不影響港人及外籍居民的人權，否則美國政府可中止《香港政策法》等。

3。侵犯人權的及損害香港自治的官員及人士的清單。名單裡的人在美國的資產可被凍結、個人和家庭成員的簽證可被撤銷，要求美國總統調查及制裁打壓香港自由的官員。會交代香港是否有官員因協助侵犯人權而需要受制裁。

這有助國際社會持續監察香港的狀況，如能每年通過查證，實際上等同美國年年為一國兩制投下信任一票，這一方面有助有助保障香港高度自治，同時亦會加強國際社會對香港的信心。

未簽聯署即做！

聽日12點遮打花園見！

就算幾撚多證據 班仆街只會一句‘網上嘅片段唔係成件事嘅全貌’係兜自己冇錯 真係好想佢地快啲有報應

警棍不可擊打頭、頸。

屌，好撚嬲

佢跑嘅方向錯晒

黑警就黎迫人全民自衞 真係惡撚過黑社會 問都唔問 審都唔洗審就衝埋去打

咁又點 根本而家冇野可以治到班狗 由9佢地亂黎 好撚嬲

宜家純粹既分清楚係咁啱一家人行過比人打定人鏈手足
如果係一家人行過都比人打姐係無差別襲擊啦

你班垃圾咪又係上IG FB 話好嬲嬲
跟住呢?
真係以為革命係出黎行街?

你班廢物最好就比人打撚死曬

推啊屌

手足黎

遠處睇住佢比人打都救唔到先最慘

痴撚線下下打頭
黑警死全家

八個圍毆屌

學生都打撚到咁

鬼account，屌你老母

blocked

心痛到想喊 依家番左屋企睇返片更心痛

好撚嬲，跟住散水
班狗一出黎照即刻掉頭跑

呢單要煲撚大佢！咁撚多個圍撚住打個細路，人地乜柒都冇做冇！一定要Twitter 瘋傳

又死一個
香港人可唔可以真係全民反狗，私了私了再私了
黑警死全家

又有OT,出入平安

屌，聽日一定要出

嬲撚到仆街 訓唔撚到啊屌

好嬲 黑警死全家 屌你老母 血債血倘 無人性

鬧完
聽日繼續有手足比人爆頭

[而家決定]左膠割定唔割

一班保護敵人既左膠 一班報警拉自己人既左膠
一班推自己人去比警察輪姦 推自己人去比警察非禮,辱罵,掌摑,恐嚇
一班推自己人去比警察行私刑 推自己人去比警察打到爆頭,斷手,斷腳既人
推自己人去比警察用身用手用腳用臉磨地磨到血肉模糊既人
到底係咪自己人 我地係時候諗下

你地班所謂革命義士不如死撚曬佢算啦
真係以為革命出黎行街
一諗起如果真係成功既話會由你地呢班垃圾左膠主導香港
不如依家打撚死埋你地廢事曬大家時間

情況危殆？！

有無消息

瞓咗幾耐
尋晚紅磡俾人拉嗰個咪冇跑
一開始仲同狗平排行
隻狗突然發癲向後撲，咁就捉咗

一陣又有人話你係鬼架啦

推 意圖謀殺

佢中學嘅校友家長老師互相聯絡緊
17歲咋...

嘩屌你老母好撚嬲！！！！

見到有好多人冇跑到 企左係度 之後被拉
其實係跑唔到/唔知點跑？定唔知要跑？
無啦啦被拉勁唔抵

想fc 最後有冇事？

家屬去定領事館求助 通知律師搵仔

如果個仔女有乜冬瓜豆腐
起碼都唔會被消失先

仔女冇事出番黎咪可以齊齊番屋企

是謀殺，不是執法！

成日打示威者個頭部，是蓄意謀殺，做成身體嚴重傷害⋯⋯

警告佢地唔好再打示威者的頭！

知跑唔到

ig 表下態 post 下story 先
最後最博命既手足全部比狗拉撚曬
狗再一出黎又即刻向後跑

成班痴撚線冇個正常

明明好細個！都打到咁傷！！！
你班狗真係又喪心病狂！dnlm！！

其實要幾憤怒先可以搞到革命

佢死左我要你一命還一命

你老母 呢d又係適當武力？
真係冇野可以制止到班狗 香港比班狗玩完

屌你老母死黑警
一撚定復卓

上唔到IG FB冇得呃like個陣可能得

1。推議員、記者問。

2。文宣多講黑警失控。

3。 長遠目標：只有控制議會才有權。

Pish

我師弟
唔好有事

殺人政權

宜家出埋自己既first aider，都唔撚知有咩qualification, 應該主要係阻止真FA 人道救援

做人要有公關！文宣多一個就好多！
連儂牆要人！

今日 下午 美國領事館

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.08

腦漿黎？ 痴撚漿

議員、記者問都冇用 根本係上面叫班狗打

屌 大埔啲狗依家衝左去火車站隔離嘅富雅花園捉人 仲整爛左人地屋苑大堂個門 又唔認數 依家捉住左個人 人地老豆係到講左自己個仔住呢到都唔撚放人
啲狗仲話帶佢去安全地方同佢傾
有無住火車站附近嘅人落去聲援

推呀！！！

FAKE NEWS

師奶

熱門一個908嘅post都冇？入嚟推兩野

師奶最勁
其他成班剩係係間屋度叫

乜gear都無著嘅中學生，只是行過

圍住狂搵棍扑頭

黑警知唔知自己做緊乜撚野？？？

放人就算
道門點算

成班popo正垃圾

一陣又好似麗冒咁, 衝埋去鳩捉兩個

一陣又好似麗晶花園咁, 衝埋去鳩捉兩個

大埔墟火車站爆頭手足詳情

口罩都無

Constraint maximisation. 同理，在可以控制及能力做到的事情，用最大努力去做。

用人民聲音、國際關注去俾壓力班黑警同保皇。

隻狗做埋哂形象工程
阻住真正first aid做野

新屋嶺強姦
太子站殺人

黑警會話佢自己仆親
或者拒捕以致受傷

希望黑警全部死撚晒,祝你地成世都抬唔起頭做人

好多血

先不問立場
明明成班只係𡃁仔，但就戒備到好似捉葉繼歡咁
拍下你片就話係挑戰警察，食撚咗忽得咁
問心，真係藍屍/軍事迷睇完都覺柒啦嘛？

17歲 中六學生

師弟
一定要告到班黑警死全家

11號波衫果個上車

ＤＫＬＭ慘不忍睹

咩名

無事架 一定會無事架

爆哂腦漿

成班全部上車

小朋友咩都冇做，影住都下下扑頭扑到咁。
太子站個晚應該個個變撚哂猴子腦。

謝振中又睇下你點講大話冚呢件事。

祝願警察子女喺學校比人杯葛排斥死，
警察冇仔女送終。

今日係大埔輸得最金既一日

[置頂]20190908邊個衝美領就係鬼

下下打後腦

班狗根本係想扑人發洩多過想拉你

推到記者見到問班狗
推到黑警死全家

幾個起勢咁打 真係幾撚狼喎 𡃁仔將來手震震都似一世

我警告你班仆街

今日啲美國國旗唔好周圍掉！
路邊見到唔該即刻幫手執返！
完咗活動攞返屋企收藏！

快啲聽熟加背歌詞，
唱得莊嚴啲！

分段背易啲背：

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?

Whose broad stripes and bright stars,
Through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched,
Were so gallantly streaming.

And the rocket's red glare,
The bombs bursting in air,
Gave proof through the night,
That our flag was still there.

Oh say does that star spangled banner yet wave,

For the land of the free, and the home of the brave.

今日見！

其實不嬲都有 612已經出現過 警方只認可隊內medic 同消防處救護員 其他所謂義務急救員佢有權拒絕

BNO轉BC, 平權聯署最後100米大直路！

圍毆

真心想問班狗用警棍點解可以打到人流曬血?
又非法改裝武器?

真係痴撚線
係咪要將全部90、00後殺晒先安樂？
係咪後生就有罪？
佢地自己唔怕報應，但相信一定報落佢最愛錫嘅人度！仲要好快就到

好心痛

當差正仆街

有無最新消息？
黑警死全家

on9

血債血償

有種殺人無種認 死黑警

呢個情況 藍絲都仆街

嘩......

pish

大埔比人拉果班唔係去大埔狗屋

有冇片

個羅曉楓廢撚到

黑警你塊紗布有無毒架？！

香港人，只能進 不能退

光復香港 時代革命

wt
f

痴撚線 光明正大攞正牌殺人

拉左嘅人去晒大埔警署 聽朝大埔人要去大埔警署聲援
Btw 大埔富雅花園到依家3點幾仲圍緊個經民聯區議員羅曉楓 下屆未撚投佢

check acc block

有直播

另一個議員話係去左大埔警署

[美領] 請入黎聽我講點解今日9月8號集會遊行要準時，並且完結後和平散去

完全相反

依然只係得口號
咁都冇人想殺狗

我想問下，其他人呢？走撚哂???
點解會剩係得一個細路???
成班偽勇武撩完警察又唔敢開拖雞飛狗走，累到D落單嘅人受哂，正仆街！

警犬仆街死 大埔撚 assembly

同父母一齊 應該街坊黎

香港已經唔安全 罪魁禍首香港警察

有啲仆街仲講埋啲好撚無人性嘅說話

可能有埋自己殮房同焚化爐。

制服人係冇必要下下扑頭

應驗咗LMF WTF果句
D人有問題，唔通你又殺晒D人?
真係

第四張圖遮左個樣就係唔想比人認到手足
你仲貼出黎

好心痛呀班黑警癲架
希望呢位小弟弟平安無事

個細路似路人咋喎，屌你黑警痴撚線

D雞有問題你就殺哂D雞
YES
D狗有問題唔通你又殺哂D狗
NO
D人有問題你會唔會殺哂D人
YES

仆街死黑警死全家!

痴L線 屌你老母

電視直播黎架wor 大佬

其實琴日大埔係咩事？
本身好似有3,4警車到大火
趕走左果機架車之前，突然就1x架車返黎打人

本身係想捉科學園/沙田 返黎的人？

我都信 所謂死全家其實係佢地自己造成

推爆

班仆街警察根本唔係制服人,係想扑死人, 又沖入去打班市民冇反抗佢地都照扑落去.
真係痴撚線

佢地話要打就打後腦 一黎死左唔易見到傷口 二黎可以打到佢傻

要扑就返去扑自己條女啦

讀完毅進識急救？雖然有急救証書唔駛負責,但係比班垃圾過街老鼠攪完重長手尾,寧願等醫護好過。